究竟完全唔識點樣砌機唔洗俾人昆,求巴打意見

筆直7000-9000
廢機打黎打去都係lol,ow
想砌部好啲打下pubg
同埋要四開夜神模擬器刷野 而家個部雙開就盡
仲要做唔到任何野

問frd就咁彈條我睇唔明既list
7700k
b250
256ssd
16gb ram
1070

上呢到發現巴打們推amd多過intel咁
其實砌機咁少野就夠？火牛散熱個啲完全唔知買咩好
底版轉z270會唔會好啲
求巴打俾下意見 俾條list就最好啦
同埋想知邊到砌好 唔會俾人劏得咁嚴重
法奧好似係剩買零件 唔包砌機服務

用K系列CPU唔配Z系列底板即係嘥錢

B250鎖頻 又搭K 貪個預設時脈？

你個fd就已經做第一個昆你啦

7700k 唔另外買散熱既話...

我知唔可以就咁信啊
即係底版要轉z270
好多野都無頭緒

仲有600蚊你自己揀機箱

首先你需唔需要 超頻? 唔超頻上7700K 係冇咩必要
而且仲要加多成千蚊買個靚水冷黎鎮住粒U
要超頻底板標準配置係Z270系列
SSD 唔知你需唔需要去到256 正常拎黎開機128GB夠用
就算256GB 都唔夠你 玩 你點樣都要另配HDD
RAM 16GB 冇咩問題
顯卡(我係要講 吹咩) 1070 都冇問題

火牛上埋650W 差唔多

其實我唔識咩係超頻 應該都唔會搞
上面巴打幅圖個list o唔ok?
多謝咁多位巴打肯俾意見

7700k搭隻唔超得既板 咁抵

顯

on9

吹你老母臭閪呀屌柒你老母

on你老母9

咁不如用i7 7700算啦
個筆直會慳最少成千蚊

點解成日睇人哋幫fb砌個list
明明人哋唔超頻或者係電腦新手
永遠都會要人配7700k，唔係就1700x
但係永遠都會配埋啲古靈精怪野
例如B系列底板
到底做乜鬼

前幾日見個fd 出左部機
用z270底版配7700 無k
咁算唔算中左伏？
塊版仲要成1700蚊

又係呢位巴打，你都問左幾百次，好多人都答左你9千蚊打機最好係1600 +gtx1070，一定比7700k + 1060好，冇咁大個頭呢就唔好想戴咁大個帽

咁反而冇問題。用靚底板部機會穩定啲，甚至會冇咁熱，因為靚底板嘅供電會比較穩定。

法奧邊撚無砌機服務

其實底板d人係為左rgb燈

除左g4560之外
依家Intel U全部搵笨柒

屌你見到真係笑出聲 咁既fd